有預感山竹會比連登仔燈走

鮑姐叫你出POST ?

咁鮑姐呢？

= =

有預感鮑姐會俾樓主捉走